{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "UH FLAT the 송도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。 荷物をお預かりしたい場合は、10時から午後7時まで建物内でお預かりできます。 また、建物内に駐車可能なスペースがあります。 愛犬と一緒に宿泊したい場合は、愛犬専用の客室を予約する必要があります。 チェックインのご案内は、登録された携帯電話で客室とパスワードをご案内いたします。 荷物預かり場所はA-819号で、時間は午前9時から午後7時までです。 必要に応じてフロントに要請してください。 フィットネスセンターを利用したい場合は、予約証明書を提出すれば無料で利用できます。 ご利用方法はチェックインの案内文に含まれています。 ゴルフ練習場を利用したい場合は、個人ゴルフクラブを持ってこなければならず、利用前に事前に連絡しなければなりません。 ご利用方法はチェックインの案内文に含まれています。 冬季期間中はエアコンが使用できず、暖房のみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "入室の時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "荷物をお預かりしたい場合は、10時から午後7時まで建物内でお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "建物内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "愛犬と一緒に宿泊したい場合は、愛犬専用の客室を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの案内はどうやって受け取れますか？",
            "answer": "チェックインのご案内は、登録された携帯電話で客室とパスワードをご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "荷物を預かる場所はどこですか？",
            "answer": "荷物預かり場所はA-819号で、時間は午前9時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターを利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "フィットネスセンターを利用したい場合は、予約証明書を提出すれば無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ練習場を利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "ゴルフ練習場を利用したい場合は、個人ゴルフクラブを持ってこなければならず、利用前に事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "冬季期間中はエアコンが使えますか？",
            "answer": "冬季期間中はエアコンが使用できず、暖房のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 419
    }
}